有冇做過/做緊h&m既巴絲？

通常in完隔幾耐會有消息 ？

你上office in定點

鋪in

依家仲有鋪in咩？ 細鋪啊？
通常一星期內就會有通知

一直都有 鋪in就肯定係個間鋪請

in過office位 係外國直接打電話黎in

我都想鋪in office in 好on9

咩位咁勁